個人太負面真係唔適合拍拖

諗嘢太負面冇乜自信心成日都會覺得
咁辛苦建立一段感情 去到最後都係分手收場
你仲點會對下一段感情有信心？
你想認真唔代表人哋都想認真
到頭來比盡你咪幾年後又話淡咗
有幾多對情侶可以挨過呢一關
其實冇得到過就唔會有失去
細個覺得呢句野好on9
大概係你遇到一個好唔想放手又或者好驚失去嘅人 先會明呢句意思
我好垃圾 我承受唔住失去你嗰種痛

好攰

失去一個人 變到想單性繁殖
一方面驚失去
另一方面驚因爲驚失去比唔到好似以前咁多既愛佢

我男友都好負面 最衰佢個仆街ex搞到佢唔信人

體諒下佢啦 唔係每個人都可以承受失去一個人然後再企返起身 雖然佢搞到咁唔係好關你事 但你諗下佢要幾鍾意你先可以突破到自己嘅矛盾重新出發

你有咩吸引到佢先

成日驚呢樣驚果樣

就係覺得冇 佢太好同佢一齊好自卑
成日都覺得佢搵個第二個好易
好驚好驚會失去佢

Agger 太負面太驚失去
會好無安全感
然後做好多野去追求安全感
點知反而因爲咁樣失去佢

咁到底點解你另一半會同你一齊

以前咩都唔驚橫沖直撞
大概係遇到一個好鍾意好鍾意嘅人就會開始驚

真 負面嘅人真係好需要安全感
但係安全感同埋管住佢其實真係一線之差

佢話因為我對佢好好冇其他人好似我對佢咁好
但我會諗 咁如果有第二個都對佢好好咪...

我都好垃圾 承受唔到失去你個種痛
不過都失去咗 其實我企唔返起身
根本無辦法對你唔執著

可能係我俾唔到安全感佢搞到佢輸俾回憶
所以抵死既我都係

佢可以一話走就走
幾時先可以學識接受到有黎就有走嘅道理

係 我接受唔到變得太快
都一年啦..以為已經開始穩定 原來唔係

其實真係可以好多野煩
就算冇第個 當你對佢太好嘅時候 佢又會慢慢習慣咗 之後又會厭
烏鴉嘴講句 可能突然之間又會有啲咩意外 生命同感情都可以好脆弱
你啱㗎 由你擁有一刻開始 其實就預咗會走
但幾時走 最後會點樣走 冇人知道
所以....你自己點做好啦

負面到 佢唔想理我！過去既陰影我都唔想 對唔住。

same 負面人
結果ex 話我太負面好似湊仔咁就分左手
而家ex 同條新仔去左澳門搞野
然而我呢

我都係一個超級負面既人
諗野永遠都諗最壞個面
可能男朋友一句無心既說話
我就FF左好多唔好既野

唔熟既人會覺得我係開心果 講野好好笑
只有最親近既少數人知道我係負面到爆既人

或者有一種人永遠適合同人保持距離
太過接近身上既刺會刺傷人

一次又一次毫無保留去愛一個人
最後自己傷到體無完膚
已經冇勇氣再去愛一個人
因為承受唔到再失去個種痛
而自己亦都冇辦法再為另一個付出咁多
感情係易耗品

Sor for 1999